恆指千跌之日 競價跌穿29000點！！！

4點正收市價29043.19點
競價時段一度急跌
收盤報28980.21點
29000牛慘死

290牛嘅巴打太快gel頭
一棍劏牛冇仇報
望住隻牛屍過周末

一牛死一牛鳴
手足

咪咁串啊你
今晚升硬你條牛軍25仔過埋今晚揾定loan捐

你睇下51101隻牛
尾市推到0.018咁高
勁多傻散追隻十分鐘死嘅牛

我地好友賺左咁多豪返少少比大戶洗
禮拜一再入極牛吹咩

膠仔又可以去返半年前啦

日日發作

日日出post
一時傻淡上身
過幾日又做大好友
之後又反手做傻淡

真

今晚證明比你睇反手25仔下場係咩

型

禮拜一大反彈我會去跳樓

你都係傻淡？熊過咗？

今日止蝕左

慘

得果幾十萬 我以為幾千萬呀大哥

好治癒

真！